AM4 CPU Cooler 討論

AM4個socket 好似係改左位，咁依加市面上既AIO水/風冷咪唔support?

有無巴絲知道？

要另配扣具
有啲廠會免費送番am4比用家 要自己check

大部分廠商有提供額外mounting module, 一係係零售度攞，一係提供購買證明再攞

咁corsair係香港有無得攞/買?

Crosshair 6 hero 話用得番am3 既cooler

有D底版有AM3洞

果然運動員係勁秋

BTW邊啲有？

只是知牙石有 其他要等出左先知